風雲巨變 來勢洶洶 THE WORST IS YET TO COME ---中共對外理智 對內愚頑

風雲巨變 來勢洶洶 THE WORST IS YET TO COME
---中共對外理智 對內愚頑
- 19/11/20 「彌敦道政交所」長版本

城寨 Singjai
265K subscribers

「彌敦道政交所」

主持：湛國揚
嘉賓：劉銳紹 時事評論員

題目：《風雲巨變 來勢洶洶 THE WORST IS YET TO COME---中共對外理智 對內愚頑》

逢星期四 9:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon